有無人覺得笨大執柒左數碼肉蟲佢好過係度獻醜

數都唔再想數幾垃圾

Agggggg